{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 스테이소야독채풀빌라"
    },
    "text": "京畿道抱川の森の中のプールビラステイソーヤでは、特別な人々と一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。 ここではペットの入室が不可能であり、人数追加時に追加料金が発生します。 13歳以上の追加人数は1人当たり50,000ウォンで、36ヶ月以上から12歳以下の追加人数は1人当たり30,000ウォンです。 36ヶ月未満のお子様は追加料金なしで無料で入室できます。 入室は午後3時30分から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 一部屋あたりにバーベキューグリルがあり、利用料は一部屋あたり30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児を含む人数は最大8人まで可能であり、超過することはできません。 各客室には個別プールがあり、大きさは3m×6mで水深は110cmです。 季節によってぬるま湯が利用でき、ヒノキサウナも無料でご利用いただけます。 スパは入室から退室まで利用可能で、入浴剤は使用できません。 インターネットは無料のWi-Fiが提供されます。 ペットの入室はできません。 ブルモンという無料サービスがあり、使用料は基本的に30,000ウォンです。 ブルモン用の薪は10kgで、着火用の固体炉とマシュマロキット、オーロラ粉30個が提供されます。 追加で火ぼう用薪を希望する場合、20,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車場は無料で利用でき、消火器と煙感知器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラステイソーヤのペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールビラステイソーヤではペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "13歳以上の追加人数は1人当たり50,000ウォン、36ヶ月以上から12歳以下の追加人数は1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、36ヶ月未満のお子様は追加料金なしで無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時30分から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりにバーベキューグリルはありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたりにバーベキューグリルがあります。利用料は一部屋あたり30,000ウォンで、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数は8人まで可能です。超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "各客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、各客室には個別プールがあります。大きさは3m×6mで水深は110cmです。"
        },
        {
            "question": "季節によってぬるま湯が利用できるんですか？",
            "answer": "はい、季節によってぬるま湯が利用できます。また、ヒノキサウナも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "スパは入室から退室まで利用可能です。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。また、消火器と煙感知器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ブルモンという無料サービスは何ですか？",
            "answer": "ブルモンは、基本的に使用料が30,000ウォンかかる無料サービスです。"
        },
        {
            "question": "ブルモン用の薪は何キログラムですか？",
            "answer": "ブルモン用の薪は10kgです。"
        },
        {
            "question": "追加で火ぼう用薪を希望する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で火ぼう用薪を希望する場合、追加費用として20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "入室時にペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールビラステイソーヤではペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 663
    }
}